intern真係好撚低賤

返full-time鐘數 做full-time做嘅嘢 有時仲要做得多過佢哋 幫佢哋做打雜咁
但偏偏人工得雞碎咁多 有啲人仲要冇人工
點解會有人甘心接受
係咪奴性強？
啲公司用internship個名去慳cost intern真係最低賤嘅嘢

唔講咁多 繼續工作

Ching都做緊？

INTERN係好慘,係MNC都話抵少少,不過可惜太多港資SME..........

冇錯 連飲食都打住intern既名義請pt真係

不過如果真係有薪既話,叫暑期工比DSE生做好過,你拿INTERN既名義去搵人笨7,有REF LETTER都勉強當買佢怕同佢買........但真係好仆街.......要再一次屌9港資SME同20蚊張為首的港資集團

我intern同FT差唔多人工。 但比FT做少好多野，又可以揀日子返。

唔做咪grad 果陣又冇人請

咁果份fulltime係咪需要工作經驗先
有d專業fulltime entry post冇經驗唔會請
如果份intern對你將來冇幫助 又要做到隻狗咁
咁你報黎做咩

有同事同我講之前試過1年返3份intern 仲要好自豪咁話雖然3份都冇人工 1星期返足7日咁制 但學到好多野
我心諗:真係對你工作咁有幫助 你就唔會做左幾年野都仲係做緊assistant位啦

唉屌你老母 忙撚到依家 係咁塞嘢過嚟做

真心想知做完飲食業intern有咩用 我直接做pt咪仲高薪

呢D唔撚算, 到你真真正正出撚左黎番工,你仲知好多狗閪野

好彩跟左間好公司
糧又多人又好肯教我地